# Dekorasi Pernikahan di Gedung Jakarta

Dewi's Wedding Decoration, jasa dekorasi pernikahan di gedung, aula dan di rumah. Melayani setting dekorasi di jakarta, bekasi, jabotabek. Kami menyediakan aneka model pelaminan modern, rustic, tradisional, adat. https://goo.gl/MhJdDY